點解連登咁多痴線佬扮女人

小妹唔明

成班男人老狗討論買bra

係囉
你班死雞蟲

肥仔波都要買架

你好似好有心得喎，屌你老味